# TP4SAMERE_ws

//TODO : faire une TODO list

## Recette d'un bon tp
**Ingrédients**
* Valentin Gonon
* Wendy Monfroy
* Jules Royer

**Etape 1 :**
* Prenez les ingrédients bien fermement.
* Passez-les à tabac.
* Apprenez-leur le noeud (bien) coulant.
* Et PAF! ça fait de la robotique !

**Etape 2 :**
* Dégustez bien frais accompagné d'une salade.

**Etape 3 :**
* Si aucune salade ne veut vous accompagner, improvisez.

**Etape 4 :**
* Parce que 4.
